【達狗落地獄】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLV

#StandWithOzil

都係開新post好D

正評比topic

PARTY有無後悔簽左狗廠

半季都冇 已經變左落地獄

隊波廢都算 仲要推佢去死之後再屌佢

Party應該又要抖多2個月
希望達蛇可以堅持住

達狗之後唔好去加納，我驚佢入到去出唔番黎

咁佢係垃圾呀嗎

班黑人隨時輪佢大米

人工多咁多

幾時先再有中路嘅one two睇

簽牛奶 解奧燒 炒臭達 雪廢羊

簽基奧特返嚟好過

人哋而家都未必肯過嚟啦
何況佢二五底

差個g烏做g點

達蛇失勢 第一迷達老婆清都開始搶唔到po開

回購埋藍絲都唔錯 做入涉

宜家佢狀態火熱
車狗宜家未必再想放佢

好掛住彈彈波
唔想再睇燒味，我哋冇target man 冇poacher, 斬波零作用
零的100 倍都是零，達蛇maths 一定肥佬

拉傷大腿後側仲點發力跑呀

唔好害人，人地仲想踢Euro
G6 踢中鋒咪得，反正都係頭頂

我要太子.黑碧

nketiah , auba 咪 poacher

poach 佢老尾咩

雖然話達狗仆街
但party 冇lala 走出場邊 又冇講野
企左係場邊又唔係搵人醫
其實都係唔知做緊乜

利雲係拜仁應該差不多到期
高薪簽佢有無機?

英超打咩poach呀 對面十個係哂禁區
Pepe auba 呢啲擺明要玩反擊
但後面要拖慢派牌

沙卡 一世都係個個問題所在

所以要推佢一把

其實正路係應該要訓係個場到

其實都係 正常受傷應該坐係到 起碼比意識隊友叫球證停
佢咁行出場無人知佢做乜

推個傻鳩比比上正前有無得諗？

我成日都講第一個賣係佢，唔係奧燒
當時無人聽，仲話我針對

Late tackle 之鬼

雲加

兩個月嘅話臭蛇應該要賣屎忽比高狗先頂得住

一早都撐葡
比狗真係垃撚圾

嚟緊對般尼未必會失分既
不過對修咸頓就一定失
佢呢幾場都好難捱

廢羊反了

燒味點入般尼波

就當年都食唔少紅牌，12M
根本係球隊負資產，仲唔賣，屌

上季打得返係因為達狗，但你表現咁飄忽，點重用啊

好行唔送

你唔好忘記，如果般尼大巴，你得 cross
點夠般尼班高佬頂

輸鳩埋就啱，根本消極戰術，仲消極過D大巴反擊

廠咁撚柒真係冇心機睇
轉睇熱算

D 犯規好無謂
德甲d 長傳遠射又冇哂。

唔知做乜鳩，佢一返瑞士國家隊又勁返，上次打德國玩曬個中場，D長傳好J 度

尋晚有時佢都企係d死位

上個禮拜歐霸咪有

冇用
足球唔係一個人踢晒
你睇拜仁嘅翼同我地嘅翼差幾遠就知道唔work
依家簽個C朗都唔掂啦

係，但唔會轉睇其他英超隊
我轉去睇其他聯賽好過
起碼人地都唔係燒味

我寫包單美斯一定唔掂
但C朗頂到D燒味既

長傳- 冇
企位- 9
遠射- 全隊都冇乜起腳，唔關佢事既
犯規- 成日亂foul

Arsenal’s next six fixtures:

Dundalk A
Burnley H
Southampton H
Everton A
Manchester City H
Chelsea H

夏卡每次打熱狗都出事（上次送12M ）
都唔明點解仲要出

打熱狗就緊係出青訓，起碼有火，知道 NLD 代表咩

出埋D柒頭

我今日一把火🔥唔想理啦

出韋洛克咪又係屌到呀媽都唔認得
Saka仔尋晚又廢到傻

講緊 Nelson ，AMN，ESR 過班
甚至 balogun 都有態

琴晚唯一令大家宜家知道洛克人根本唔係問題 ，費事個細同個達狗孭鑊

著左7號後有幾多場好波

見到出場陣容嗰時中場係派對搭xhaka 都估到場波會閪， 兩個唔知點分工， xhaka今季個態好差， 派對又岩岩復出

nelson 同叔今季英超出場次數少到痴線
達蛇唔單止教得差，連俾d 幼幼成長吸經嘅機會都冇

正選都打到咁

跟迷基call g好過傾ball隊波太廢

睇av好過睇依隊垃圾

自己想call g 唔好賴到我阿到
雖然我阿手段污糟過啲雞

最近好似好少聽達蛇為失分承擔責任

比狗 安狗 呢兩條撚屌仲場場英超正選
達狗快D仆街死

佢自己都講到悶，你就知我地輸幾多

仲唔炒？

我唔明白點解教練炒得，其他球員唔炒得？夏卡呢個垃圾已經唔係第一次，點解唔炒得？佢咁既表現難道我地覺得可以賣得返咩價？
要賠錢？咁你炒達狗都要賠啦
班高層究竟識唔識管理？

應該淨係贏到歐霸果場

責任不在我方

好掛住爺爺

佢一黎個時，都肯用下nelson ，踢得唔算差
對利記都入波
琴日後備想搵個人入黎爆下都冇

其實而家咁先好
買完人都贏唔到
12月高狗課金都係贏唔到
到最後隊波慢慢變負資產佢先肯賣
希望佢真係keep住課金啦

暗星有新片了

暗星=你

有冇吹奏倫敦一哥

阿狗當然會照睇

反而今季有幾隊都會追睇
列屎 維拉

xhaka唔經唔覺已經踢咗阿狗4年，三個教頭都咁撚鐘意用佢究竟幾時先會躝

條廢物黎左咁耐阿狗就衰咁耐

我撐燒的

因為痛到唔知做乜

好波既場數一定多過唔好波先啦

一早就要跟埋臭蛇一齊躝

達狗

睇返琴晚兒子第一球 見到B2 跑緊返去 之後就入埋禁區 其實佢返到去 停到差唔到兒子個位 封佢個位唔比佢起腳係咪已經冇咁易比兒子射到
到後尾佢仲要入到去跣低左

細爆咁後生就結婚個老婆仲要勁柒

我地chance created 排20，仲衰撚過錫菲聯
仲話贏搬泥

暗星開始反達了

阿仙奴一月球迷陣442

Mitrovic Benteke
Saka Party Fellaini Pepe
T3 G6 Luiz Cedric
R13

真愛

正正經經做返中下游咪幾好

佢精神有問題
上場成日自爆

我帶都幾肯定有前六

嘩，好難做野，冇啦啦變左澳洲係發源地

佢舉手唔知係示意佢追overlap嗰個定係叫Holding追，Son見狀一級就兩個一齊失晒位。射得靚就梗，企啱位可能無阻射波路線，但正路都應該要咁守。

懷疑隊波想迫到高層投降
解放奧燒

琴日auba有球之前一定射左

啲人仲話唔需要奧燒

仲有第一球，雪糕筒咁俾Kane扭，Xhaka啲犯規嗰吓又唔出，後面夠人嗰陣就出，乜鳩判斷

第一球喺前場

其實 人地 雙中場係 hojerberg同 sissoko 兩個都係 防守勁 一個有推波能力 一個 tackle 同補位勁 exactly 係 elney同party 既配合
而xhaka 正正就完全唔係個回事 亦都係咁多年以黎既問之一 唔識帶生個波
揾gundozi番黎配party 實好過xhaka

再睇多次 佢應該係叫holding 追overlap 果隻 但叫完人追 自己又唔拍埋兒子到 仲跣低埋比個位佢任射

B2 真係愈踢愈柒 界外球 又唔過頭 仲話係職員球員 真係得啖笑

黑碧勁過拿卡

9981斬左

上頭今日有冇加啲bonus俾你

第一球真係 除左阿狗 邊隊會咁樣比空位人地射手起腳

達條賤種鍾意出高波唔出葡
琴日有葡expected goal起碼1.75球
未計兩次失波都係比狗傳比人反擊，有葡應該clean sheet，仲有葡掉界外球超準，有機會創造多一至兩球，葡換比狗我估贏3比1

驚趕我走

nben 一齊轉會啦 達狗衰撚過愛蛇

Saka overrated

葡哥carryCr7捧盃 對住prime電話佬 clean sheet

佢應該可以守到son喊

Manager: David Moyes

Mitrovic Benteke
Jwp
McNeil Party Fellaini Cedric
G6 雲斯達哥 Ramos
R13

葡哥同叔一人守一個贏咗

應該埋身壓吓佢

其實都應該唔使降班

不如場場Saka,Willock,Nektiah,AMN算啦

可能仲好過班正選

應該foul佢

你條仆街分分鐘有份係澳洲惹病毒番黎帶入中國

真 反正今年幾隊降班膽
俾啲危機感班大帝好過
睇下拿卡幾有火。

4-2-3-1

Leno
Cedric G6 Luiz T3
Elneny Party
AMN Willock Saka
L9

快啲收返嚟用，細爆結婚後會變勁

恐怕佢返嚟只會報仇倒米

不如去英冠踢
然後贏英冠冠軍上返來

曼聯，熱狗，利物浦，車路士都沒贏過英冠，我地又有歷史可以 J

好似當年祖記咁，祖記要降班先成就偉業贏足咁多年

我地考慮下，創開先河

跟住今年全力歐霸，贏埋佢，英冠踢歐聯，3年計劃。英冠聯賽壓力低咁多，可以專心歐聯，分分鐘攞埋。反正爺爺當年都係差歐聯，還佢心願。

去唔到歐聯，繼續贏足總杯踢歐霸

得了掛？

(食屎啦達狗)

到時達狗躝咗咪冇仇報

葡

轉去邊？我跟您

麥巴比驚到國家隊都唔敢入

有冇興趣去維拉

史篤城。

老實講 轉維拉真係好短視

之前仲笑柒sob
點知達狗原來仲柒

要熱血既列斯聯啦

轉去轟捧我基 如果冬季後仲係度

XHAKA尋日冇紅真係執到啦
成場波又拉又扯又撞球證都好遲先俾黃牌佢

其實成隊波就差一個Ozil

4-2-3-1

埃及仔同party做掃蘯，之後燒做派牌

左右翼 Saka,Pepe可以cut-in傳比羊tap-in

Dllm而家隊波有邊個派牌好過燒

冇架啦，準備衰多季啦

下季專注聯賽

轉捧般尼下場宰殺阿仙奴

不如話轉去熱狗，獌
點都唔去死敵啦

轉得去敵對球會 你都好25

維拉都係下半版

去維拉利爾支持愛蛇

講真 真係唔關派牌事 琴晚都可以圍住對面半場攻嚟出波 爭個bulk高佬搞掂

龍蛇去邊撐邊隊

but can he do it on a cold rainy night in stoke

咁就唔好 cross
點解唔遠射？1，2？
宜家手球條例咁嚴，仲唔對住Kane 隻手射等咩啊 ？

達狗雲加算係反遠射，但係雲加都算好人，你鳩射完唔會屌你，當年藍斯都入好多遠射，但達狗勁陰濕小氣，佢見你遠射會秋後算帳

講真xhaka係廢 但買佢返嚟有1500m係長遠 1500m係遠射，達狗戰術兩樣都冇，唔廢就假

愛蛇係蘑菇㗎

我唔明遠射有咩問題？
你係咁斬，命中機會一樣低，咁點解唔遠射，加上有遠射材料：拿卡，夏卡，甚至安

尤其最後10分鐘
宜家你射中手都12M，大巴咁多防守球員，唔射就on9 啦

OK，射出界，咪龍門球，唔會輸反擊

曼城都射遠射啦，當年唔係靠金賓尼果下，曼城差D輸冠軍畀痢
最後都係差1分

施丹都係世界波攞歐聯 on9

買比素馬掃中場好過啦 有佢係度第一球應該一早foul咗son

屌你老味 還我奧燒

冇人明 打天才波都好撚過達狗

xhaka 個位置SET 死左係40碼開外
我諗佢無咩信心

David Ornstein指出Szoboszlai相關轉會狀況，有以下幾點：
1-25M歐元解約金必須一次過全數付清；
2-球員如要離隊需在12月15日前通知，然後解約金條款只在12月31日前有效。也就只淨約2星期時間來激活條款；
3-紅牛將獲得未來轉會金額的20%分成（注意：非轉會利潤）。

是否有意，得與唔得，好快會知...

OK 你出界唔輸反擊
對方龍拍出有 corner 機會 or 執雞
射中手12M
唔入都有咁多可能性

點睇都好過斬
你最好10分鐘咪射下，又唔係無人
達狗都痴線

直接解左約第時仲有得分20%？

Szoboszla:我唔想扑野呀.GIF 阿仙奴咪撚搞我PLZ

ching 係咪阿狗黎 轉熱狗都講得出？

Football reason

我話佢地轉會果班，係咪傻

達狗:
上上場戰犯EPE (紅牌)
上場戰犯:LUIZ(走場 搞到無長傳)
今場戰犯ARTY (未吹雞走場)

無睇ID 原來又係你條抖m狗

呢個解釋有d 玩蛇味道

東歐球王 希望佢嚟到變艾沙雲

我一直係阿狗
唔係真阿狗都唔睇呢隊西野啦

咩球員來都自動降級，想睇下佢下限係點

呢個好有說服力

夏蘭特 minamino一走佢就做奧超top1球員(真係拎左奧超最佳)，應該有料嘅

轟迷多數弱智 點撐

Zidane 俾達狗都唔掂啦

我諗我下場睇阿仙奴即場應該係2021年1月2日
WESTBROM VS ARSENAL 23:00
黎緊一個月波全部01:30打後 你地睇埋我果份

你漏咗亞洲top2 球員黃嘉燦

唔睇歐霸青春風暴?

挽留

簽武球王做中國隊有冇得諗

英超賽會好有心

對上一場即場睇波係曼聯 一個月前
今場熱睇左50分鐘就訓左

過到32強先講

點敵對人地排第三 我地15
你夠迷李城，佢搶咗爺爺收尾個英超冠軍la

無睇達狗深夜閪波 人又樂觀左 仲健康左

要睇下係後生定老版，老嘅話有地位可以無視達狗

半夜波照睇，半場兩粒睇到尾，朝早工照返，唔係真心阿狗點做到
#GunnersLife

佢盲反啦 pepe勁到仆街

唔計歐霸打google隊
由宣佈唔註冊臭燒開始班友無場好波

個季爺爺唔爭氣

又借迷愛黎反達

星期四陣容預測，鄧達克應該會強陣出擊，鄧達克對上兩個禮拜贏咗一場11比0，進攻火力強橫，預計 鄧達克3：1阿仙奴

鄧達克

賀班
杜菲 佛雷斯 史諾加特 加農
S5
利利 加特蘭 保爾 H4
羅渣士

阿仙奴

是但
是但 是但 pepe
叔 是但
坦 馬里 是但 葡
冰哥

google左呢條友都冇踢過阿狗，we乜鳩

仲未有被炒消息

加特蘭一線料，無睇波啲人先會話佢垃圾

推partey出去繼續踢真係夠哂西

on9先黎阿狗

佢30年阿迷

冇事冇幹做咩要抄

賀班起碼吹細一班 條友勁羊好撚多

阿仙奴ig新相俾人屌到仆街輸波都po相

11-0個場杜菲狀態唔錯，如果出姓比個位球員應該搞唔掂，出葡應該ok

40年都有
同我同期迷阿

依家奧巴明顯想學夏世三玩政治波逼走達。
拿卡就覺得對唔住自己良心，所以唔參與。
你地都有眼見，兩個本身老友鬼鬼，依家形同陌路，場上場下都冇曬交流。

杜菲係左翼H4先係閘

Delete.

就係講緊要葡先守得住杜菲

三個一齊躝唔使煩

鄧達克啱啱先捧完杯 士氣大增 大家一定唔可以輕敵。

你係咪唔識中文

我柒左不過歐戰葡哥不嬲正選

希望輸

是撚但都首名

佢帶熱狗轉比爺爺炒，好撚有心

好難唔輸 佢上兩個禮拜先炒完11比0

鄧達克10月30號輸完俾阿狗3-0個post好感人，佢地比我地更似一個「team」

最好咩都輸晒 到一月尾走

TZ40=40碎?

阿仲要成日話咩big family 垃撚圾

講堅
細個一齊睇波踢波
佢做左熱狗先反面

我地愛爾蘭人不嬲團結 而且鄧達克強調用自己國家的球員 唔似阿狗金錢足球

Zidane在阿仙奴會變迪亞比

阿狗一隊好似有30個人，相信deserves 著阿狗波衫既都唔知有冇10個。

鄧達克係咪鄧寇克d後人

全部係我地新界鄧家後人

After standing firm for 40 minutes, we were undone by Arsenal in north London but the team can be proud of their efforts against one of the best sides in England.⁣

加特蘭防守勁過熱狗個dier，臭巴踢歐霸只會出醜。

交返比balogun算

阿狗應該送6分俾佢地晉級啦

mustafi luiz gabriel holding mari chambers
一場出兩個，就算3cb 都仲可以放埋tierney
你ref 哂6個cb 都唔reg ozil
咩football reasons 都講唔通啦

唔係話有ozil 就100% 救到隊波
但冇reg 佢就一定係錯
串連呢個位，得佢同ESR 打到
ESR 佢又唔撚用

達犬80分鐘先換

有冇覺得主因唔係攻中到，就算有szo都唔會改變好多

Willian Pepe Saka會少少 creativity 都無咩

主因係無人走位，無人走位你有美斯都無撚用啦點俾直線

其實阿迪達應該智力有d問題
斬波俾auba頂,都應該得佢諗得出

都出左線
出team c都得啦on9

唔比走位，有緣份就入到

Sophie Neary interviews Patrick Hoban:
“If Jamie Vardy can score against Arsenal then why can’t Pat Hoban score against Arsenal?”

撐賀賓了

唔reg 燒點都講唔通，reg咁多中堅都唔知想點， 美羊上半季打到pat 屎咁， 如果達狗冬季都用football reason唔reg美羊，咁先一視同仁

杜菲識走位 買唔買好？

唔識尊重對手嘅人 冇資格做達迷

達犬唔俾球員走位。

拿樸迪卜卜

笑你老母？

琴晚全場冇記錯得party 一腳遠射
xhaka 都好多年冇射過波
斬唔入又唔射下
前幾年對熱次都係c8 一腳遠射帶番起隊波

根本個問題係佢個戰術，佢不斷想overload 兩邊，skip中間，但係兩邊出波又差，前面幾個又唔識搶點又無身高。

每場波只係見到兩邊企唒人係到，係人都識點樣守你。

哈辛赫圖黎未

講真，依家前面果堆人有邊個打得好打得順

你話因為前面個個順風順水，咁你唔reg ozil 打亂個部署係冇問題
依家搞成咁，chances created 排包尾
個"football reasons" 呢塊布唔遮得幾耐

plus 如果下個月真係會再買人，suppose 係要有人冇得踢先reg 到新人
我睇唔到依家reg 左呢班人中前場會有邊個係放得走
咁最後咪又係喺cb 位 / kola 果度郁手
咁等唔等如自己打自己一巴？

Arsenal and Dundulk Best 11 Combined

賀班
杜菲 史諾加特 比比
埃及 盾牌
坦 馬里 加特蘭 葡
羅渣士

好波

Laca有球頭鎚最接近

Granit Xhaka completed a lot of passes yesterday

冇willock 拉

帶埋麥卡菲 禾仔 JWP 雲斯達哥過嚟

Saka好少少，Pepe Willian啲走位都係一般

所以對面咪睇通哂達狗條路

當年丹尼巨咪係咁傳波囉

冇計。

有冇牙達係廠踢波果陣既傳波heat map?

上年利記聯賽杯team c贏阿記team a
咁係邊個唔尊重邊個

如果當年爺爺無輸8-2, 達狗就唔會黎， 會唔會仲係愛蛇教緊阿記？

a條毛 舊年出willock咋 仲未計垃圾廢龍失5粒

莫耶斯教

支持達仔

我覺得其實琴日party 只需要瞓喺地下，咁就可以入少第二球

可能都好過依家， 椰子識正宗燒味， 達狗只識翻版鳩斬

非洲佬太蠢

K唔識串（利狗3號龍）屌打廢龍啦
廢龍吹能大咗

有冇news話會炒臭閪達

家陣做左2號 高普sir勁嬲牙早安

冇呀，屌
連高層全力支持公告都冇！

公海抽廠水抽到咁撚盡
屌

抵比人抽
真係爭唔落

傷幾耐？

輸就點都輸架啦
但起碼知佢傷先

攻果下打緊快攻 點會停 到熱打反擊更加唔會停俾你

兩個月 好似

搵軌同熱狗比?

今晚睇嘢會唔會講阿仙奴

第二球都幾串下，同伊朗果球有得揮

冇甲組腳 好正

屌 一日未炒阿迪達一日都要捧對家
降班啦阿狗

又兩個月

「突發」Trump正式宣告落敗

Cctai 傻鳩又柒

其實係咪唔慣倫敦d天氣
又凍又落雨，又熱唔夠身，d風濕出晒黎
所以易傷

係時事台講唔移民就被人屌，痴線

根本未ready，噚日夾硬出

依個明顯係la
我諗達狗都係預佢打半場

閪達咁撚柒 點會唔比人抽
ozil都睇撚到笑

奧巴經理人： If you create chances

Pure football reasons

How are you on Sonday?

條撚樣都有2次機會 但係2次都自己妹到無左

成班達狗嚟
反人性 離地

邊鬼個會停低理你

佢以為係街場

公海見到 又幾有道理

對住阿支奴班球迷一定要一沉百踩完全唔可以俾面

雲加最尾果兩年成日爆冷輸波 尤其係作客 久而久之輸到大家慣晒 覺得雲加佢老人家都慘 公海亦都冇乜抽水post

偏偏班馬撚毫無自知之明 每次隊波有少少起色就以為會變六冠王咁款 歐霸刷數據以為廿幾場不敗好勁 季尾一早打晒big6以為攞硬前四點知自己崩盤 歐霸俾我哋炒4:1先變死狗

老實講上年赢fa cup慶祝冇問題好正常 但係隊波十幾年未贏過英超 唔好講歐聯 連歐霸都贏唔到 上年柒到32強就主場俾google隊踢出局 冇人爆佢哋閘 但係當佢哋自己一隊波好返小小就周圍撩事鬥非爆閘 果種感覺就好似你見到乞兒唔理佢 轉個頭佢地下執到100蚊就打你幾拳想晒命咁

明知隊波管理層同班主垃圾 炒左隻吉祥物之後Ozil話出錢pr先發現唔對路 但係又死要面唔用返Jerry 人地做左27年都可以有咁嘅下場根本痴撚線
武肺果陣叫啲球員減人工 話唔會炒人 點知最尾都係炒晒果50幾個球探 買party特登拖到最後一日先俾rc 然後覺得自己隊波好有霸氣 又唔諗下俾人炒嘅睇見安有三年約等退休有咩感受

一路洗咁多錢仲成日覺得係隊波窮 好心啦 阿支奴根本大把錢 佢哋波衫照買 門票全英超最貴照俾 點解管理層可以成日高買低賣 咪就係因為班阿狗最尾會乖乖哋貨金囉

上年季尾個二線名宿的確係教得幾好 但係強如高普都用左幾年時間再加天時地利人和先可以咁成功 佢哋竟然妄想咁快就可以爭冠 仲要不知廉恥咁爆閘 搞到今時今日咁根本抵撚死 仲未計佢點對Ozil點對受傷嘅雷斯同Party

管理層貪錢冇道德冇良知 領隊冇人性 球員冇心踢 球迷冇腰骨 每次隊波一有起息班賤種就會周圍咬人 阿支奴係人人得而誅之
由上到下top to bottom都衰過垃圾
自作孽不可活 佢哋係完全唔值得可憐

樓上條友唔係痢迷黎？

你咪聽班癲狗講
意見不合就屈我痢

老實講自己班友進攻緊都唔理照攻， 點解人地拎番個波打反擊要就你踢出底線或者想球證吹停， 唔係好合理

【 關於 Szoboszlai 】David Ornstein :

薩爾茨堡紅牛的要求球員的 2500 萬歐元解約金須全額一次過支付；球員若決定在冬窗離隊需在12.15日前通知母隊，解約金需在12.31前存入賬戶；薩爾茨堡紅牛要求獲得球員未來二次轉會費總額的20%分成。

各買家中，RB萊比錫目前領先，皇馬馬體會AC米蘭熱刺均有興趣，阿仙奴也將 Szoboszlai 作為考慮引進的目標之一，槍手是否加入這場爭奪戰還需觀察。

W
D
L
L
L
L
炒達狗

原來愛蛇昨晚和波

Arteta push致敬馬勒當拿

一陣訓係到,阻到自己友咪係屌,
根本成個防守系統無好過,淨係堆人數

係，條友弱智定精神有問題

其實你見我係痢post 傾過野？
9成阿狗西波我都睇
咁都係痢

我一路都話如果Cctai執政

根本係另一個獨裁政權

都係中國人

John-Jules又入波，勁能到

阿迪達責怪湯馬斯擅離職守

【Now Sports】阿仙奴在周日英超以0:2不敵熱刺，領隊阿迪達怪責中場湯馬斯在對手打反擊時，因傷自行離場。

熱刺在上半場補時階段打反擊時，湯馬斯（Thomas Partey）因傷自行走出場外，令中場頓成真空，阿迪達企圖推湯馬斯回球場，可惜未能阻止射手哈利簡尼攻入球隊今場第2球。

阿迪達賽後說：「我嘗試推他回球場，因為他不明白那時候很重要，但或許他太痛了。所有事情發生得太快，對手突然4打3，湯馬斯卻向我走來，我希望他那時能夠在場上盡一切去幫助球隊。」

阿仙奴今場再度交白卷，近7場英超僅入2球，阿迪達承認球隊火力有問題：「我們有很多控球權，很多機會，但沒有入球，所有數據都有利我們，但比賽是在於把皮球放入網。」

圖片來源 : Twitter圖片

cls

屌你斬燒味扮攻刷數據都拎出嚟講

數佢老母據唔睇下chance created排第幾？

達狗斷手斷腳死全家啦屌你老母

睇咁多個月黎既新聞 / 消息

愈黎愈對隊波反感 點算

愛狗個陣都係衰 但頂龍冇心機睇唔想追

而家聽親都冇好野直情反感

要搵人斬又唔用燒
明明斬波燒都幾好
臭閪達私怨夠未

一日唔炒達一日都反廠

ps 唔同雲加個陣係咁屌 話冇心睇 但場場睇個種愛之心責之切

知愛蛇好未 愛蛇個陣係俾班仆街帶頭搞事先冇成績（拿卡奧巴Xhaka K6）

奶高層姐

可唔可以搵返個正正常常 唔撚會skip中場嘅教練

知咗好耐

哈sir幾時過嚟拯救阿狗

拿高士文welcome

成日話高層食撚屎
而家咁應該唔關大高狗事 (除左唔俾錢）

究竟係邊個濕鳩做呢幾個月黎咁多垃圾決定？

達狗升咗做manager之後就咁

我越來越對達狗反感， 反而有啲體諒高狗， 錢又洗唔少但只係排15, 今季都科左水買party, 細高狗上季都話我哋對波既薪資係歐聯級別，但只係踢緊歐霸， 點知今季仲癲到跌去護級組， 我係老闆見到咁既成績都灰

最撚癲就係k6條撚樣

路辛赫圖真係幾屈

嚴格黎講佢冇額外科水
係approve 個spending 加借錢

不過以佢咩都唔理既風格D 柒野應該真係唔關佢事

馬體會
歐霸決賽
之後罷踢走人

唔要爺爺咪抵死囉

雲加點都要走啦
放過佢老人家俾佢退休啦

而家先識請返佢返去

當人臭四抵撚死啦

拖蛇嚟未

拖蛇斬得仲勁

達狗夠唔夠膽雪撚羊

拖蛇帶埋拉膠 卡斯美路過嚟

每周700k掟落海

想睇

佢帶契仔nacho

回購山齊士未

成個波台都恥笑阿狗 睇咁多年波未試過

可能好過金章安

驚咩丫

轉左型做降班隊超市 第一個俾人掃貨啦

有基奧特就夠

收嗲啦
好說話就識講

隊波上上下下都係一撚樣

抵撚死啦平時串過馬撚
拎完fa cup 社區盾以為自己六冠王

呢位球迷會唔會被ban

最近5年net spend我哋排第三 洗多過排第四嘅車50m

垃圾球會呢幾個月做咁多衰野而家報應

終於做完個presentation
終於得閒睇歐霸場波
希望唔會睇到我爆血管

錫周三茅撚到

歐霸 啲手足 j到出血架
點會爆血管 一踢英超先柒

而家阿記嘅狀態實在令我好擔心

肥賓條撚準備

一講起錫週三
就諗起曾經嚟香港踢波嘅lee bullen
仲有di canio果下headbutt，咁啱又係對阿記

歐霸有青春風暴
不過可惜無叔

有冇人知點解愛蛇去到西曱重生左
勁左咁能多

不嬲勁
嗰陣沙卡 拿卡搞事

可能衰唔識搞政治
人事太複雜既球會就handle唔到

達蛇人格有冇人覺得有問題
又講大話 吹水唔抹嘴
又逼害球員 拍高層馬屁
淨係識賴球員
冇料扮四條 自己國家隊都入唔撚到
名宿

呢隊之前好似都見到踢升班附加
但永遠上唔到黎

買D人勁

Nikolaj Moller (ARS)
Signed from Malmo in October, the 18-year-old Swedish striker scored twice as Arsenal won three Division 1 matches in succession. Moller followed up a goal and an assist in a 6-0 win at Blackburn Rovers with another strike in a 3-1 home success against Derby County.

成季英超踢撚左10場無一場係進攻掂既
(富咸果場其實都唔係特別話攻到人地死)
都可以講今場下半場做到佢想做既野
一D 都唔撚識反省

假阿

係極度固執 自以為是 唔識反省

幾年之前喺carlos cravalhal做教練嗰陣
隊波連續兩年入到升班附加賽
點知跟住就收咗皮
不過嗰兩年其實都燒咗唔少錢

因為雲sir真係比到希望(假)
間唔中反下底熱血下又一年

達狗比人炒未

爺爺好戲劇性
以為掂啦突然就收皮
以為食得屎突然又爆一輪

呢排highlight少咗
根本所有對手都知要知要避開包皮

等緊體嘢講ar狗場波

咁易俾你估到就唔係yeahyeah

食極屎都係食得半季
又可以j幻幻

上半季以為爭標 下半季爭第四

當年一年爆一個carry隊波勁好睇
Cesc Nasri Song Van Persie Walcott
每個都幾乎一手帶牙狗上四

升慕拿上黎一隊踢中鋒做G點算

睇返而家d人腳

而家人腳差得過個幾年？
錢又洗得多
以前施維斯達肯定嘔血過浩頂

比雲狗洗呢幾年既錢一早champ撚左啦

雲加*

6日子反雲

又比弱智hack jor?

我屌你老母

依家人腳唔廢， 係達狗問題， 睇下白禮頓個potter拎住啲咩人腳， 人地進攻個form都好過我哋多多聲， 踢得好好睇， 係最後未必贏到， potter教白禮頓先有資格賴人腳，達狗排到15真係唔可以賴人腳問題

打錯牙無辜牙

個搜狗輸入法坑左我

我本身弱智

今年人腳點都唔算差啦 擺明宜家係戰術加球員心理問題啦 唉 屌 開頭都OK做咩搞到宜家咁 仲要雪燒

沙卡 細梅 拿狗 坦狗咪佢買

維拉三球+琴晚兩球都係比狗個邊失都知咩事

反雲狗

我堅決反達

傻la雲加有錢佢就唔知點用gala

山妹奧燒小學雞你唔講

有，ozil單野我覺得佢好唔誠實，幫高層背書saka兩次睇落有傷好辛苦都唔換，琴晚仲要推party出場

牙叔被迫害

中國冇好野抵你啦

勇於為隊友抱不平
受奸人所害

暴龍哥

達奸

牙叔

仆街咩嘢賽程嚟
嚟緊場場波唔係2點就3點4點
可以疊埋心水唔睇

夜半閪波

點解唔比爺爺自己搵接班人

YAHOOOOOO, 今晚精神
炒達未

爺爺接班人好似話係史杜高域

好正

到底幾時先肯炒

三年計劃完左之後

自己躝啦臭閪達

有無手足同我一齊轉會支持力圖

我既心聲

臭閪達躝未

講真暴龍當年反雲反愛咁撚搶口
以嗰陣標準放喺今日係咪應該殺亞迪達全家

唔扮阿狗了？

其實佢果d咩口音黎

爺爺排第5都反到仆街傻閪達帶到派15

愛蛇差1分頭四俾人問候全家
達狗下場應該

你都戇撚鳩
係咪唔串就唔會笑呀
拎足總盃就係踩撚住佢地愛隊條屍拎足總盃冠軍呀
社區盾贏埋猁有啲希望唔撚得?
咪撚癲啦

其實你咪果陣問候愛狗全家叫佢落地獄果班囉
有時真係分唔到你真心定假膠

佢師父哥狗都識搵戴納個仔出黎啦
達狗咁都唔跟

體嘢等陣講阿仙奴

因為低處未算低囉
宜家柒撚到排第十五喎痴線

唯有希望傻閪達中多次武肺

佢師傅教tiki taka起家，達狗一成都學唔到

變咗椰子2.0

達狗跟得最耐嗰個係椰子

椰子勁好撚多 咪屈

椰子教波都未差到排15

咪話我睇死你 遲下反底你又轉哂風向
雖然話以上場對熱狗既踢法反底既機會係細啲
但係若果踢到歐霸果種走動 反底係有機會既
到時睇下你又點講

痴線
踢得好就讚踢得廢就踩架啦
唔通踢到屎咁都話踢得好咩

最迫切解決 沙卡 牙羊兩個既問題
中場運轉要夠快 前鋒走動要夠
踢返歐霸既波 起碼中下遊都叫有得打 好過而家咁
未換到帥 就換球員先 唔係要賣 係起碼搵到自己既勝利11人先
而家就係未搵到 咁就係個問題

椰子起碼識買啱自己踢法嘅球員返嚟

雖然有部分係水貨，咩haller 廢撚到
但起碼知一擺佢出嚟就係尻斬衝頂

成年都黎 仲未搵岩11人
玩燒味 換咩都無用啦

真 好就讚 差就屌架啦
係d binc 文化搞到咁樣好似有問題咁
感覺係入波都唔比慶祝
因為有機會比人反cup
完場先比笑咁

Haller唔係佢買

May 5th, 2019.

The day Aaron Ramsey said an emotional goodbye to Arsenal.

Not replacing the highest scoring central midfielder in club history is unforgivable.

Arsenal's midfield has never felt the same.

羊係阿仙奴入得3球header完全唔理解9981有咩用

責任不在中方

識放安東尼奧去撞
搞唔撚點就 放蘭仙尼 博神來之筆
3：3就博中左

只知蘇捷係佢買

條友成個費蘭尼2.0咁
大大件又高

343果陣所謂11人 大家都諗到都有
最近個11人 可以係邊11個 其實問題出現左 牙達太固執 唔肯用少帥應有既想法 咪棄老將 用新人 幻幻肯走肯搶 起碼好過養生羊

要睇燒味 我睇椰子算啦 起碼有層次

尋晚失第二球
冇人企包皮個邊
但對面3個直頭企係holding隔離等起跑

n家性奴

牙叔咪幻幻 雪緊 急凍貨

11人入面有安狗都知玩撚完啦

牙叔其一啦 nelson起碼都好過出羊 講緊最近既狀態
呢個問題係要解決 畢竟隊長好少唔出

From Wengerball to 9981 crossing

應該9981唔係達狗心目中踢法

係佢練唔掂姐

唔想見到 比狗 Xhaka Auba Ceballos

200k都唔比撚愛狗

佢自己話斬多啲架
Trust the math

安起碼敢去敢突破既 不過唔係可以依賴既重心
大家j既高普足球 前面而家兩翼都可以自己去波造波
睇返我地 真係寧願搏一搏 出哂nelson saka 巴丁
應該球迷自己會屌少啲先

而家嘅安狗變咗進攻終結者啦 你估仲係幾年前咩
Nelson saka都係敢突破 nelson練多啲出波嘅話希望可以搶埋安狗個位

藍斯踢到決賽的話

到呢一刻 達狗真係衰過愛狗 密穴期一過
有無料 就露咸 達狗一味斬斬斬
中遊班教練 無佢一個咁鳩 就算唔換戰術都換下人 博下新鮮感

愛蛇最錯係留力打歐霸搞到雙輸冇埋前四
達狗就真廢

Pepe應該係全隊唯一一個單對單俾到威脅+可以自己搵食既球員

點解之前成撚日唔用呢

根本已經唔係球員係最大問題
你出邊個，邊個都係要跟返哂個企位，無10號位無8號位，兩個中場中去兩邊𢭃住黎踢
中場呢10場已經好多唔同組合，無一場得
唔好再將問題放落球員，
你講未搵到勝利11人，同樣係領隊問題

football reason

唔洗j呢件 呢件落到場都係差唔多廢

第一句我係咪表達唔好?
唔係可以依賴既重心 which is輪換可以 但未係重心正選11
saka nelson應該要比多啲時間 因為後生 打得起要賣要重用都對隊波好事黎
巴丁就更加啦
起碼好過羊 太單一功能 要有突破 要重建真係要用後生仔

年年都季初好多希望打飛機，一到11月就開始收皮
以前到2月就歐聯16強出局依家變歐霸
4月爭4都無埋

贏波唔打飛機唔通輸波打咩懵撚

條友落到場未又係柒下柒下
水貨真心...

真 唔洗幻想咁多 根本個個都廢 達狗幾時肯用返巴丁

好啦依家打得無得打又無得做馬撚

成日話無料衰過愛狗
343果期都唔係而家咁斬 果陣你唔突個龜頭出黎講呢句?
講到佢廢過中下遊 佢固執就抵屌既 後期入魔係抵屌既
你班球迷真係難服侍過閪 踩到自己隊波領地屎都不如 然而無達上季分分鐘歐霸都無得打 盃都無啦
佢果陣轉343咪又係j到一地都係
不過我自己都對佢有不滿既 進攻form越執越差 期望太高 係會失望 不過我唔覺佢好似你口中咁係地底泥先

盃賽出哂局未呀
爆閘入黎又唔諗下自己愛隊比你地口中既廢柴踩住條屍拎冠軍

根據以往經驗，巴丁呢啲傷咗咁耐，啲表現應該都會插水式下滑即係玩撚完

你人生得足球？
低賤到要攞隊波嚟刷優越感

又未必 mari都係傷咁耐
暫時出返黎歐霸都合格
希望巴丁多啲盃賽操返 會踢返起
邊個領隊教都好 希望黎緊重心係巴丁 nelson saka 牙叔 包皮呢啲

羊比狗Xhaka呢啲真係唔好再正選住，唔好理咩隊長、更衣室領袖呢類野，根本呢啲表現值得出場咩？？？？

認同 呢3個真係要雪下
比狗可以輪換下 葡都未必踢足咁多場
羊真係比佢休息歐霸出到英超都無黎神氣

而家仲廢過愛狗隻pepe

有上腳又有禁區觸覺係得巴丁
好如佢都唔掂阿狗好難再有期望
Nel saka Pepe全部都係狀態飄忽

放後備都可以嘅
我覺得正選可以比比nelson輪流出下

技術層面計，如果想打傳控，想唔俾人打反擊就要控波穩，但呢三條友波底屎，羊根本唔識突破，琴日連大位射波無撚埋，Xhaka控波慢又論盡，比狗直頭唔識控波

比狗直頭唔識防守，維拉三球+琴日兩球俾人追住佢個邊撚

心態層面計，羊頭dupdup唔知做乜撚，成隊無撚晒火，琴日俾我感覺係包皮同拿卡係想搏命踢咁，其他個堆都係笑話嚟

安後備輪換 可能可以改變戰局
正選saka nelson一開波chur對面 下半場換啲技術好既突破
係可以有轉變 牙達最需要改變自己既固執
一限死球員 自由度唔夠 就會少左走位
希望佢真係可以過渡到呢關 自己覺悟
對佢career 又好 對隊波都好 佢教得好先係球迷想要
贏波=球迷支持
球迷不嬲係結果論 好殘酷不過係現實

係 要打技術流又好 斬波流都好 起碼要用到波控好波 有過人能力
唔係既話乜柒波都難做到
上季343只係遮住大家既缺點 體系下先發揮到
一轉陣就顯露哂缺點

人地son擺明係最大威脅，係咪可以技術犯規截停佢呀，對Grealish又係任人推，對son又係

愛狗搞笑在後防 build up進攻 泊架單車做防守 愛狗進攻沒乜問題
達狗依家攻守都有問題
屎都唔值係真既 12月排15名
密月期 斬到 依家兩個月斬唔咁又唔屌得？
依家比人睇通左套戰術 唔識變通又屌唔得？
足球講成績 無自然比人屌
仲要排15 輸比熱狗 推傷左球員出去
唔知你期望set係咩位置 但依家呢個位置 無一個球迷接受到

屎都唔值真係痴撚線 見到呢句已經唔想同你鳩噏啦
有盃都叫屎都唔值 咁我無野好講
佢而家教得差 但我絕對唔認同呢句說話
無人話屌佢有問題 而我一直講緊呢句說話 真係得你把閪口講得出
當日架船沉緊 牙達返黎教 起碼半季都控贏幾隊強隊同拎到冠軍
屎都唔值? 我屌你老母

內戰gogogo

Arsenal chief 'holds talks with Arsene Wenger over Emirates return'

Arsenal chief 'visits' Arsene Wenger as duo slammed for role in Tottenham defeat

Arsenal chief executive 'visits Arsene Wenger' to discuss potential Gunners return

有時真係覺得牙達唔應該返黎 返到黎又比大家踩到屎都唔係
半季343拎足總盃冠軍 社區盾冠軍
唔返黎搵76教 用返而家啲球員分別其實都應該無乜
結果論 佢教拿坡里都搞唔掂 果邊手牌好咁多都唔掂
呢邊又無話事權 班主唔科水 要自負盈虧 牙達唔返黎起碼可以永遠做都巿傳說
牙犬真係上至班主下至球迷都係賤種黎

屌你老母 傳奇抽費高

大傷未操返fit

T都搏命既

原來留言錯post
就睇下三年計畫最後係點
當呢季開始3季都鳩鳩下咁
到23/24球季達狗會搞成點

我又中第二隻Beckenbauer
然後蝗中高圖 摩迪 拉膠
淨係想要華拉尼

到23/24球季達狗仲係度先算
之前好地地
爆雷斯+派對事件
阿狗都覺得佢冷血

阿迪達有無下半季都難講啦
仲3年計劃

串到 繼續屌你老母

希望牙達可以贏歐霸冠軍然後排16

玩fm saveload啦

到時巴丁出返黎點知又係廢嘅

唔係架 達狗陣間冬季又R到錢買返個攻中
搞返生隊波又可以反cup繼續教
同獌狗蘇B咁
買個般奴隊波升幾級
雖然講就易

fm我教牙犬 用牙達既踢法都拎到歐霸

睇返琴晚場波，其實個個面貌已經好過之前輸狼隊個場成隊波進攻其實幾多問題要執下，我覺得起碼要等巴丁仔出返黎先可以解決到問題，琴日輸全部都係輸比比鳥個邊，一球係斬完傳中比dier頂左出黎，人地三腳，son世界波，睇到個下真係想講，無病下化，大佬比人夾住，你斬入去比羊都係死局黎，你比地波都好過比過頭啦，之後輸第二球係比比鳥橫出地波，然後又係人前波後，然後就比人打反擊，我睇到60分鐘，我已經分唔清究竟係比比鳥傳波問題，定係話拿卡或者羊問題，兩狗傳到空哂嘅位，一個就人前波後，一個就差一步踢中個波，但就係把握唔到

嗰陣我都已經鄧佢擔心，好地地跟哥狗咪幾好
好唔同意嗰啲一沉就要百踩嘅所謂球迷心態
激心係正常，但依家一嘢屌到達一文不值其實同當初屌雲加同愛咪又係一鳩樣
一陣又話我維穩，如果真係覺得阿仙奴同香港個局勢係一樣就真係無乜得好傾，因為等如講到達係唔想serve球迷，淨係想serve高狗

其實一個攻中真係可以upgrade隊波
下半季全勝

老婆狗funson confirmed

唔出奇...

who?

拎歐霸冠軍屌打高普？

szoboszlai

上場又chur親party呢下先傷

雲加會戰勝歸來
臭閪達掃進棺材

高普第2年教猁都未有冠軍啦……
如果拎到歐霸冠軍 又唔覺差過高普

究竟達狗進攻個form係諗緊啲乜

想打兩邊落底 但就唔夠人攝禁區 屌你仲要玩出高波 搵邊個頂？

中場中就永遠橫後傳 得partey一個識向前傳波 on9都識守你啦

邊路塞車又成日見 個個都諗住做hold波嗰個唔肯走空位 屌你咁不如出返pepe等佢妹下波仲有威脅啦

無左派對 轉343踢住先 前面其實都係要用幻幻
唔係真係唔夠活力

其實進攻走位 好鳩 用最近啲走位黎講
343果期都無塞到咁
而家越練越塞 疊哂位 我琴晚都咁講

所以呢
你地隊波冇馬撚過？

我覺得達狗要自省、檢討下戰術先。啲人腳同上季冇咩分別，點解三個月後就踢成咁，明顯佢啲戰術鑽咗牛角尖

雲加那日 收購廢物 工廠仿似GG

佢係要反省 得你明我 你都係我分身黎
岩岩唔記得轉acc

唔知獌連牙般carry得唔得起以家呢隊零chance無中場嘅阿狗？

Pogba走？

臭蛇其實第一時間要收起自己d無謂幻想+對球員既限制
佢自己都要認清佢只係一個極普通既二流教頭
腳踏實地 唔好成日寄望買到自己想要既人一定要打自己個套

有無開心到?

見到阿狗咁
仲點開心

你車狗

pr 高手

我哋簽普巴？

好掛住燒

反轉更衣室
到時真係出現了鐵棒同往死裏打

我係阿狗 見到隊波輸好撚爽

簽基奥特

我迷沙都要講到公道說話
爺爺係想要Griezmann / Manolas
xhaka 細梅 p9 係Gazidis用StatDNA 搵番黎

宜家撚伯當佢寶 實唔放人

P9明顯係簽唔到華迪先是撚但買 其實我覺得佢幾勁
細梅好似係嗰陣大梅重傷之後大梅叫高層買

NO
爺爺首選係MANOLAS係簽唔到佢先要MUSTAFI
簽XHAKA 係因為佢AGENT費低

迷達真係迷得幾犀利
高普無冠軍但係起馬佢個迫搶戰術咁多年都睇到
宜家呢隊阿 攻守都唔撚知踢緊乜
仲希望有歐霸冠軍？

利申：好撚憎高普

贏到冠軍既話 點解仲要踩?
咪睇下可唔可以反底囉 贏到歐霸咪證明到自己囉
贏唔到 其實真係躝得

唔講以為我廠無攻中要去買攻中攻中無註冊呀

p9太技術型 冇身體質素踢英超

買攻中遲早都要啦
燒踢到插喉咩

有無人睇緊

牙燒個ig咁多咸網留言

阿仙奴名將非洲比賽1-9慘敗 ! 半場罷賽 : 我不想踢了

不久之前，曾在阿仙奴、巴塞隆拿效力過的亞歷山大-桑治，出人意料地加盟了吉布提球隊 AS Arta Solar7。在上週末非洲聯盟杯資格賽第二回合中，AS Arta Solar7 以1-9的比分客場慘敗給了阿拉伯承建商隊。33歲的亞歷山大-桑治，遭遇了職業生涯最恥辱的一幕。

在首回合比賽中，AS Arta Solar7 主場僅僅輸了個0-1。但在次回合中，AS Arta Solar7 在上半場就0-5落後。氣憤至極的亞歷山大-桑治在中場休息時罷賽，他拒絕再出戰下半場，主帥只能將其換下。

在下半場中，AS Arta Solar7 又丟了4球，並最終以1-9的大比分敗下陣來。在兩回合比賽后，AS Arta Solar7 以1-10的總比分被淘汰出局。

亞歷山大-桑治的職業規劃，堪稱噩夢級別。亞歷山大-桑治成名於阿仙奴，他在2012年為錢加盟巴塞。在巴塞當了兩年替補之後，亞歷山大-桑治被租給韋斯咸兩年。2016年夏天，亞歷山大-桑治與巴塞解約後加盟俄超球隊魯賓卡山。但亞歷山大-桑治無法適應俄羅斯生活，他在一年半之後又被解約。2018年夏天，亞歷山大-桑治加盟瑞士球隊錫永。

在新冠疫情期間，亞歷山大-桑治拒絕降薪，並因此再次被錫永解約。在今年11月上旬，亞歷山大-桑治出人意料來到了吉布提踢球。吉布提是個人口僅為92萬的非洲小國，國土面積只有2.32萬平方公里。

佢唔走既話你話幾好

當年個個走都係柒咁滯

第一風扇都攞到英超嘅

以家走個班就真係順風順水

連教會户口都freeze

港共越鳩黎越好

輸5粒就話唔踢給人覺得冇體育精神
職業態度都麻麻

除非你話隊波打假波or合理原因

耶穌識洗黑錢

都已經咁多場英超無生球入仲未搵到問題所在？牙達請佢返嚟係做乜？

再炒阿迪達 可以搵邊個教

爺爺學希汀克咁返嚟教半季

好掛住爺爺既水銀瀉地

曼城都做唔到個種感覺

8:2個年去到第十一場都已經十九分了
雲加臨時拉夫求其執幾件tune幾場就上正軌
臭閪達就話要換多半隊先得

入左74粒
大炒暴力般果d 不在話下
成季輸10場，我地今季已經輸左6場

今日睇野都話人腳問題

果陣有VPS點比

入波數字尾四 尾三全部降班隊

chance create 排20

但入球係排好似17

高安基 自己教

哈辛赫圖 哈sir

Vieira 係時候返黎

好彩修咸頓幫手
唔洗落多一格

講真 今年寧願落多幾格 睇臭閪達條仆街俾人炒

認真唔好炒住 第一請新教頭 連勝10場都無頭四架啦 不如留下季先請 第二達狗咁撚識呃高層 等佢買多幾條友先炒就岩

下季爺爺回家教訓你班反雲狗

黎緊地獄賽程 預計全敗

再踢到咁撚樣，降班都似啦波都入唔到

呢度我覺得一分都拎唔到

依條友都唔知去左邊到？
定仲教緊日職

There have been 16 foul throws in the Premier League this season, Hector Bellerin has been responsible for five of them... No other player has managed more than one [WhoScored]

屌你比狗

肥賓，普狗

P9 load左load先諗到...開頭以為講司機

原來反雲大將軍轉左反燒

依件垃圾專反啲好人

佢老母做雞就overpaid

又見保拿斯
阿狗考慮下

廢咗啦依家

廢唔過安掛

人哋臭蛇契仔邊有得鬥
用保拿斯我寧願練Nelson好過

懷疑會員「唔怕老婆打我」比人Hack左Ac/比國安捉左

攝左衫之後隻閪手舉唔起

全部1:30打後 你地睇埋我果份

依家閪到唔係11：00前都唔睇

達狗咁撚樣都睇唔到 唔撚教比狗
痴撚線.

咁依樣我唔怪臭蛇
依啲基本野根本唔應該依家仲要教練教

認真如果前6緊我場場睇完返工又點話 屌那星排15贏完排1X(贏閪到咩) 睇黎把撚

15

阿迪達既失敗係證明左
名宿+雲加親傳+哥氏戰術合而為一都救唔到阿狗
奶共既結果

雲加子弟兵冇個教波係掂
多嘴狗 韋拉 龍蛇

證明佢廢 又唔似雲加
又唔似哥狗

講真廢就唔係既 足總杯都睇到真係有料到

不過真係零經驗 受唔到大壓力 唔識管隊波

其實由細球會/中下游開始教先攞經驗仲好

龍蛇教青年軍唔差
又有自知之明
會進步

其實輸波冇乜嘢達狗推Partey嗰下我真嬲

6日子

達狗求下你躝啦

雲加教佢地踢波，但無教佢地教波

新手教練可以要求d乜
攞足總盃已經係超額完成啦
唔同有經驗既教練，袋住幾套唔同既戰術行走江湖
冇得用奧燒後，由4231轉343已經係佢既極限，而家想轉佢心中既433，但係冇啱既球員踢到呢套，始終唔似林狗有金手指冇限金錢，打燒味證明佢已經心急同埋冇計
而家係睇達sir可唔可以過到呢關，每個領隊都預過呢d難關，過到既真係大把世界，但係鳩安基仲有會比幾多時間佢？

繼續睇隊波沉淪好正，早d死左條心冇寄望好過

修狗個教練幾屈
啲波仲好睇過列斯聯

佢琴晚又一次怒屌阿記

無論入波失波都好鐘意睇佢哋啲反應

雖然好多巴打都期待巴丁復出
但睇落都達狗都唔會點用
情況就好似而家班𡃁仔盃賽幾叻聯賽都冇得出咁

屌zaha真係好撚勁 肯買未

pepe屌打

無比較無傷害
zaha 9場 7G2A
pepe 8場 1G0A

又無啦啦封咩gym

達狗痴撚線

愛蛇

睇左二十年都黎愛蛇個期都狂追，而家都唔太想追

幾時過嚟拯救阿狗佢過嚟我改名叫哈辛赫圖

下年無歐霸踢 英超時間無咁閪 好事黎

英冠啲時間好閪
好多星期一 星期二 星期五閪時間

一陣去gym先

到佢三十幾碎先簽

歐霸搞到英超時間西撚到我睇開我廠星期六踢10/11點嘛

英超top2中堅雲斯達哥又入波

講真 修記出品必屬佳品
不如賣晒隊垃圾
買禾特包斯 雲斯達哥 麥卡菲 岩士唐算

最緊要買哈辛赫圖

13分都比多

發現入面圍爐果班有呢到啲小氣鳩
咩鳩乙咩迷基互含 慘撚到要出公海搵人jer我
屌那星 係咪咁廢

買埋禾囝

無得咁比
而家成隊俾達子教到淨係識都叉燒 又無人識頂 點入波助攻

屁屁呢type球員都賴領隊
落到場有咩限制佢 佢自己一樣跳舞咁扭波
你話其他球員我都認同 不過屁屁踢咁多場聯賽
啲跳舞過唔到人 又係咪領隊問題

好似安咁

里爾快翼
Pepe定謝雲奴

jer b la
識係英超過到人
知自己唔識射，單刀橫傳vps

同愛狗既情況好似
高開低走
愛狗就頂唔到傷兵
達狗就搵唔到進攻方程式

老婆狗分身confirmed

你係公海好出位

一定係謝雲奴

根本成隊都入唔到波 你淨係睇佢唔係咁公平

啲傻鳩以為執到寶
我又無咩所謂 開咩post都有位入嫁啦
開搶口post又話唔係馬撚黎咩 乜輸波呀？
開定輸波post 又話心戰思覺失調
再唔係就呢到啲傻鳩輸波賴topic
根本無可能滿足所有人
搞笑係搞笑在 係入面見到林狗迷基鳩乙呢啲小氣鳩姐

仲迷阿迪達
由4231轉343已經係佢既極限
自己都識講極限 達狗仲可以突破d咩 343同4231 都係斬
椰子燒味 摩佬大巴 費蛇主打兩翼 哥狗教邊都係控傳 雲加...又係
會期望一個教練會改變同突破戰術理念
期望撚羊 拿卡 on fire好過啦

好多咀

不如轉睇女子隊
Leah ..
.

隔離嗰個瑞士妹仲正

老野都會轉陣啦
咪睇下佢呢套試極唔得會唔會轉囉 果陣老野就香果陣都轉3中堅 睇落去咪知牙達會唔會固執到明知唔work都要試到炒魷囉
我就唔信極限無得突破 plus ultra 你識唔識牙 唔識就睇下卡通啦

雲加回家了

老野轉陣都唔會9981斬
陣好多教練都會轉
根本理念唔會變
哥狗又無鋒又4231 佢既理念都搵half space位插入去
阿迪達點轉都好 都係斬
愛狗都係例子 西維 巴黎 阿記 維拉 都係個套
人變 陣變 理念不變
就算比錢冬季買人 買咩人 可以岩呢套陣

雲加成名戰術，大賓斬波俾小學雞頂你都唔識

雲加搞笑 唔計

Hard sell
拉

唔計呢樣，佢嗰套喺人禁區頂控球，鳩搓一輪都係傳去邊再斬中

我燒

哥狗斬入去搵丁力耶穌頂又點計
其實牙達而家係樽頸位 好多教練都會經歷
我認同一位手足講 突破唔到呢個關口位走火入魔既 佢自己就玩完 佢過到呢關 就大把世界 睇佢點發展

謝雲奴起碼過到人先

用阿仙奴前途比阿迪達發展
同埋你地要捉每一球講 可以既
沙卡放球直線 等於依家阿仙奴就唔係斬波

阿迪達CV UPGRADE哂依家吸緊經

想信只有雲加復辟先可以終結呢場鬧劇

易食指數

仲有埋般尼

下場打戴治
燒味師傅對決

其實大家睇波不嬲好難有完全共識
廢輸拗 傷和氣 你係鳩乙之流我應該屌到你老母反皮
我好尊重ryo蛇的

過埋聖誕都咁輸法 達sir 應該就走得

血壓高就咪咁勞氣啦

睇波已經燥
睇完去king ball都咁燥
點頂得順

又話做gym

覺唔覺李斯特城已經取替左阿仙奴成為新big6

晏d先啦
lunch茅囡
得肌肉狂人

修狗先係
圖蛇好撚屈

Big 6歸哂位個陣阿狗仲繼續創新低

唔傾波了 想傾女 有無手足岩傾

圖蛇知道白狗贏會爬我地頭 琴日搏老命贏白狗

圖蛇真阿

你老婆係你後面

點睇拿高士文

有冇跟綠日子去call g

咁輸法過唔過到聖誕啊 完全唔明點解會突然差到咁

聖誕快車賽程好睇

我鬧柒佢呀 驚鳩佢

我唔call g的
睇swag啲女除衫好過call g啦 我唔肉體出軌的

屌你老母呢刻仲迷達
我祝你同垃圾達一樣死全家呀屌你老母個臭西

點解呢一刻仲有人迷達？ 真係廠迷？ 冇人話佢痢扮廠迷？？？

Who?

關你猁撚事咩
我死全家不過上天堂
不過你全家落地獄添啦
全家中武肺受盡折磨斷鳩流血不止死添呀 鬥口毒?我未撚驚過呀

利你老母呀

唔得就換架啦 洗撚等條柒頭？
你估雲爺德高望重
佢憑乜野 0 portfolio就執掌帥印？
落到英冠佢就真係大把世界

[black]邊個再迷達唔該同我死出去呢度唔歡迎你[/black]

摺埋收皮做變性人啦你 碌鳩都斷撚埋
話你無撚用呀

你躝先

好呀 管理層炒佢咪換囉 唔炒既 你咪繼續叫春囉

佢扮阿狗都扮好耐 要人生幾撚失敗先想扮阿狗刷存在感

RB萊比錫天才少帥
20歲重傷結束球員生涯
做咗10年助教之後坐正
教賀芬咸教過Nelson bb
跟住帶RB萊比錫入歐聯四強

當自己邊位 叫人出去

做尖梗係睇肌肉佬啦

達係掂
阿記人腳會排15？
認真？

阿人腳會差過狼隊 leeds???
躝啦阿迪達
同黑警一樣死完爸爸死媽媽

佢日日都sell

啲女得個屎忽睇
肌肉男最少有二頭三頭胸睇

Gay 到...

THIS

睇返新特蘭原來係英甲只係中游

gay能到

買埋啲唔岩用既人
打起既青訓又25
連降2次之後就翻唔到身

不離不棄新特蘭呢套嘢完全係話比人知隊波有幾廢
收到風阿狗今季都拍緊，好快會公演

好睇 見到球迷閪 青訓25 領隊唔識run隊波 班主唔科水

林狗都教過打比羊成績都唔太差
始終要自己管隊波
學上面話齋帶番幾套戰術
始終阿仙奴唔同鏝城，軌咁可以無限泵水

拍攝公司將會與aftv 合作
屆時將會有暴龍哥 DT憤怒地推撞鏡頭的畫面出現

主帥阿迪達在更衣室被奧巴以粗口問候 被沙加扔水樽

做埋依兩日冇得做

成隊阿仙奴咁

Arsenal's out-of-favour Germany midfielder Mesut Ozil, 32, is "90%" certain to join Fenerbahce next month, according to one of the Turkish side's congress members.

比d 時間牙達吧，應該會好似上季咁柒下柒下又整d 新搞作（343) 比返d 成績出黎

仲等？排15大佬

DT新憎恨對象 BELLERIN
暴龍哥憎恨對象 廢梅

問題係可以點
反正都唔會雞佢

老實講，兩個都係垃圾，抵鬧

SOSAD

留係度又唔用
真係走好過，強留仲影響軍心

燒咁正氣
阿狗呢啲垃圾球會，唔好污染燒

用半季就做到土超助攻王

但尋日睇有段新聞講
臭燒希望下季繼續喺英超踢波

係咪見到爺爺返黎

唔緊要
達sir星期四又可以搵歐霸魚腩出氣

英超無話阿仙奴
去維拉證明自己

我覺得最佳機會練新陣，反正輸都唔怕

Ozil luiz Barkley

爺爺有 class
唔會強佢徒弟位置
返來最多可能做個顧問形式之類

我覺得臭巴踢下歐霸拎返啲信心先

上次歐霸真係踢得好過英超，唔係因爲對手差幾級，起碼唔會踢燒味
搞乜鳩達狗

由藍斯傷咗阿狗衰到而家

聯賽崩盤（無藍斯），歐霸決賽輸（無藍斯）、愛蛇風波（無藍斯無成績、班仆街玩更衣室政治）、達狗上任（蜜月期過咗、無藍斯replacement、無人走位無人俾波無人遠射）

當年愛蛇話要圍住藍斯建隊真係走得太前

其實partey係做到藍斯既野 或者進攻無咁好
但防守完勝返 而且比藍斯更balance

不過又擋箭又傷

牙jill真係幾勁 又cute

唔好講笑啦，爺爺最後一季宜家跌，唔係都唔需要踢佢走
自從oil money來到英超 + 爺爺開始客場贏唔到big6 就沉淪到宜家咁

我都轉睇Leah

Party一季入唔到10球

打手

對腳好幼都唔似踢波

Jill Roord 好撚正

最邊邊果個？

其實講體能，走位，洛克人唔夠班踢10號，但踢呢個位OK，起碼可以輪換下

等你免費送走MK，又唔出奧燒
一季走2個攻中，你話可以點

進攻無咁好 防守好過藍 咪balance返
而且佢上腳仲穩過藍斯添

連輸多幾場就會失去更衣室，到時就會炒

Pogba番祖定搵拖舟

疫情下有鬼錢買佢咩
睇都係返蛆

成班傻西係度迷達
教到廠變15都仲吹奏

踢咁少證明到d咩

加比爾保利斯達最近成功拿到歐盟護照，可以成功入籍西班牙，代表西班牙國家隊出戰。事實上，他在2013年登陸歐洲，加盟當時由馬些連奴加西亞 (Marcelino García Toral) 執掌的維拉利爾，是當時其中一位備受注視的新晉中堅。兩年後，他獲阿仙奴賞識，轉戰英超，直至2017年夏天再次回流西甲效力，轉投華倫西亞至今。這位巴西出生的中堅在兩星期前才剛剛渡過他的30歲生日。今季，他合共為球隊在聯賽上陣8場，可惜華倫西亞內亂不斷，現時他們僅排在聯賽榜第17位 (執筆時，星期一晚對伊巴的聯賽還未上演)。不過對於華倫西亞來說，他們近年已很少西班牙國腳，現時基本上就只有隊長荷西加耶 (José Luis Gayà) 是西班牙國家隊的常客，且看加比爾保列斯達會否有機會在明年3月的國際賽檔期獲得安歷基 (Luis Enrique) 的徵召了。

舊包皮

ching打普通話拼音?

我部手機得蝗語拼音，攞去整部新手機
因爲係借朋友機，唔敢裝咩app

原諒我...

CLS

我認為有咁既能力
可以一齊睇落去

琴日牙nic 都話呢關應該係佢執教生涯最難捱個關

沒關係 咱們都是中國人

邊個nic？

有無人買？

沙利唔差喎贏到英超

屌帥咁熱
肥普拉

贏英超干地嚟

柒左拉 咁屌帥/肥普算

冇哈sir?

我中意阿特蘭大Gasperini
3後衛變形進攻啱我地班垃圾球員，343練過

拿高士文33倍

教緊點會走

Gasperini個執教經歷啱晒我地

認真d current教緊既點撚請 馬體會排第一 李城排頭六

教意假咁C服 又有R聯踢

屌帥啦

英超教隊排15挑戰自己，重拾光輝

屌帥第一轉果陣唔請唔覺得依家會請得番

迷屌帥

唔識英文又俾人笑good ebening
反而德甲嚟嗰啲都教得幾好
E.g 高普 圖蛇

有腦真係唔會黎英超教 又哥狗又高普又安76 搵自己笨

除左拿高士文同普狗 冇個J得落

原來賀維俾人炒咗
頭幾季教啲波幾好睇

阿特蘭大果個幾好
Marco Rose都幾好

你數漏 Daddy

施蒙尼宜家西甲第一點會嚟

普狗都好
SON=羊 , LACA = KANE
WINK = XHAKA , DIER = PARTY

般茅降班佢好似自己走

阿特蘭大進攻足球

佢掛住 party

傻撚左

Partey回家機會大過佢過黎啦

party 反晒面咁走過來，施蒙尼真係來既你叫佢點做人

最多帶返拖返來，安慰返佢啦

Party上撚咗賊船

抵啦達狗都信 牛蛙走得太前

成日都屌架啦，係今次波事春秋有翻譯姐(加鹽加醋）

達狗苦主大聯盟：
一眾阿迷
高安基
Party
羊狗
包皮
龍蛇
奧燒
Papa

高安基邊係苦主

球迷最苦
波又無得入場睇
買飛又特別貴
排15
睇踢燒味
屌你老母啦

簽POGBA未
3中場 PARTY POGBA ELNENY

簽埋普巴可以夠人開劇拍
咁多 drama queen 又奧燒，又細爆，又達狗，又普巴

Arsenal Film Inc.

沙蛇都高過你

西波無得比錢入場睇係好事

派對叫佢嚟

往死裏打

細爆

欠5、6個球員
禾佬,基佬,100分,藍斯,牛奶,2&b

星光熠熠

仲有拖仔， 矮撚俾人歧視

要唔要埋爺爺？

奧燒 細爆 C8 電欺 普巴 高狗 達狗 普巴 拉奧拿 Kia

精彩到

特別客串：Raul， 鑽石眼

仲有多嘴狗踩兩腳

人工加咗咁多

請布魯士點睇？

佢有啲料到
Lead住後全盛年代阿仙奴+雲加+卡叔+藍斯+奧燒兩粒

呢隊阿支奴都有今日了
奧燒係屋企學山狗偷笑

牙屌

佢教防守幾撚勁下

而家最應該請大Sam嚟救火，其他乜都假

以前嘅佢真係得後備料

哈辛赫圖
布魯士
莫耶斯
普達
阿迪達

呢五個點排

Potter

Fenerbahce congress member Murat Zorlu claims Fenerbahce are very close to completing a deal for Arsenal’s Mesut Ozil ahead of the January transfer window.

Zorlu has informed Sport Digitale the Turkish side are now looking to get the player in the new year: “A source, who’s very well connected to the club has told me that Mesut Ozil is likely to become a Fenerbahce player during the next transfer window. I would say 90% he will join us in one month.”

其實D翻譯得意得嚟又保留番原本意思 算係畫龍點睛
公道講句 如果唔係佢翻譯 香港都冇咁多人識暴龍哥啦

佢靠屌領隊出位 有領隊比佢屌=佢有fans
佢含開既奧巴美羊無態 屌都留力
去屌比狗屌其他球員spin
甚至吹到一開始幾撚有遠見覺得牙達廢 拎盃果陣佢咪又係借隊波去笑其他隊
佢呢啲就真賤種球迷喇

講緊波事春秋個翻譯

我講緊暴龍哥條傻鳩 sor

哈sir>all

1月件10號比szoboszlai

何蛇出左新片講阿仙奴

仲諗住有機會reg翻個唯一識比波既
點知走埋

雲爺爺有冇機會返黎教多兩三年

搵埋愛蛇啦

阿記d女真心唔差

左邊正d

Jill Roord

改左名？

覺得係達sir變革得太快
上屆季尾個套三中堅防反戰術都未踢好 今季就似係想踢主攻
中前場組合又試嚟試去都未掂 唔知點夾

要自己煮飯畀自己食

死踢 343 應該唔會咁柒 不過進攻都一定收皮
auba 打左邊被人睇通晒

出街食好過啦

唔係限聚咩

自己食都限聚

香港好奇咩

買咗餸呀嘛
同埋我附近有人奶嘢

遲啲限聚令可能真係會收緊到得返一個人

我現時自己肯造飯

玩9斬，但唔用全隊出波最好嘅球員

肥賓

加比爾將會成為隊中最出色的前鋒

轉又太快，唔轉又太固執，講經咩

前兩日祖都係打燒味 但係人哋有C朗

如果豬腦仲係到都可以咁打
阿狗呢對前鋒組合只可以打兩邊出地波

限不多於半個人

仲有Cuadrado出波靚到

你自己住？

已ALL IN RBRB一定得

淨係幫高層出聲兜點解唔reg 燒已經要走啦呢件賤種
唔關教得廢唔廢事，不過教得廢就更加黑鳩人僧

豬蛇不容忽視
幾年前對李斯特城
大牛龜麥佳亞扯住佢 大隻牛摩根釘住佢
結果豬蛇一下頭槌絕殺 大牛龜仲要跌低埋

有無買多仔

無

半大

大肚婆：

祖定疤

老婆巴有無盤心水？我淨係睇左拉素半一

爺爺翻黎幫下達仔ok?

前排WFH多左好多女同事大肚

如果佢果時把握力正常啲
都唔洗搞到自己係阿做後備
當年係阿，太多必入波唔入了

今晚下盤心水多過上盤
上盤唔係讓太深就伏盤和波贏半
多狗今晚應該和波
辛尼特盤買得過

講李城唔講黑b哥兩次救世？
2:1嗰次
同4:3嗰次

你有冇諗住用澳洲亞迷身份 加入同暴龍哥打對台?

咪再share波事春秋啦 條友同阿狗不嬲有私怨

點私怨法

你會唔會同隻狗鬥吠

爺爺唔識教9斬的，幫唔到手

Unfollow 左好耐

唔知佢係好反共定好反阿仙奴，成日追住阿仙奴嚟屌雖然我同佢意見一樣，我廠亦係抵屌，但佢真係jer得緊要

來了

好消息！馬丁內利今晚將為預備隊出場，薩利巴和 Papa 也會正選上陣 !

收嗲啦條傻柒，私怨到好似俾阿狗球迷搶撚咗條女咁世界盃個陣又直接盲反臭燒，又反共又反燒條傻柒咪反阿囉

寫埋啲撚文，垃圾一件

幾點踢 有冇得睇?

David Ornstein 在節目中評論：

我很驚訝阿仙奴新賽季的開局會這麼糟糕，但我並不完全驚訝他們有的問題，因為這是一個新的項目...

比我有更多知識的統計學家們會說阿仙奴會在一些情況下會比較幸運，他們期待進球，他們幾乎超額達成，尤其是很多場合裡奧巴美羊得到的機會。

我相信阿仙奴會在阿迪達手下取得成功，他們已經贏得了獎杯，但這將是一個緩慢的過程。在過去的幾年裡，阿仙奴發生了巨大的變化。我覺得我們得對此抱有耐心。

占美列納 :

“我不知道沙加在場上是幹什麼的。比賽中他總是吃黃牌，他總是猛撲，他總是看起來要犯規。你應該考慮一下阿仙奴的中場球員，你需要的是有實力的球員，我看不出他是一個很好的補充。”

巴丁抖多陣先啦 廢事救返隻達狗

我覺得美帝都未必救到佢，如果佢仲係唔變的話

可以點變 下場搬泥都柒就真係應該有人搞事

又捉鬼

人哋愛字頭都打和
依隊阿狗真係分分鐘又柒

可能下場又係不停9斬又入唔到波

啲傳中閪到擺幾碌木係度就守到

大家點睇英冠第一龍賓科士打開YouTube
我覺得佢勁過英超麥卡菲少少

般尼個個巨人咁輸鳩硬

人地燒味宗師 學徒同人鬥斬

可能想對面頂到腦震盪退賽直接贏3粒

我覺得佢會留到尾
之後等中下游簽佢

到時咪70%控球J下數據
輸0:1再話控制局面應該贏咁

Fifa今次係咪over左

但好靚

個個髮質都咁柔軟咩

真咪好
佢地個樣比人笑咗咁耐

你估個個都咁多頭髮咩

喂你講乜野
快啲走幫你頂住

講中查蛇心底最痛

查狗ot緊唔洗驚

double hit

一陣12點搵人推番上黎俾佢睇

今晚都唔知睇邊場

Rb同祖疤都想睇

又宣傳自己

轉去永昌宮同沙夏做倫敦一哥羞辱阿妓

冇人想知亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技CCTVB都撈唔起反燒舔共五線暗星啲嘢

1-4都有得揀
發覺條友都幾搞笑

其實nobbs都幾靚

真

似會係床上教你扑野個啲人

fm入面坦狗幾勁

嚟緊廿七場贏晒有92分，有機會爭冠
如果一切照舊，教練/踢法不變，我諗13-17位，但如果達狗改踢法應該可以6-9位嘅。
不過今季我都唔太樂觀，可能輸多幾場就會換帥，換帥後浮浮沉沉咁

牙達用返歐霸既踢法應該後上到
走動+彈彈波

換帥的話 我相信雲加會強者歸來 已經比左2年半佢研發新戰術 應該會大殺四方

都唔會頭4先
2件鄰居，一鏝一猁

我唔信佢會想衰多獲

2年半已經脱晒節

仲有獌連
未計李城 愛華頓 狼隊
今年仲有暫時打得幾好既修咸頓

Leah Williamson vs 騎師Hollie Doyle(杜苑欣)

所以算把啦，今年拎第幾其實冇咩意思，除非降班

我覺得狼隊比上一年差
修咸頓過多排應該都會回落

咁阿狗幾時回升

呢期阿仙奴以家班人嘅對家都有好下場，基佬mk 拖囝廢龍愛蛇

時事台班人真係痴撚線，叫人移民前諗清楚都俾人屌

反修？
圖蛇勁到傻
冇ings都係咁贏

個框都扭曲晒
個網竟然冇穿

季中換帥嘅話應該冇人敢接個爛攤子幫手護級
雲加回歸做interim 領隊係唔錯嘅選擇
起碼可以穩定更衣室/軍心先
同埋爺爺唔會玩燒味一定好過而家阿迪達唔識入波

不過爺爺未必肯返嚟就真

山狗d吊波間唔中都入到一球
依加場場9斬都無球得

根本足球智慧唔係勤力/跑得多可以取代

西班牙陸續有媒體報導 : 皇家馬德里、巴塞隆拿和AC米蘭都對梅斯塔菲感興趣。德國中衛正尋求與阿仙奴在冬窗解約。

解約你就想喇……叫啲球隊比返2 3m都好過無

水鳩佢哋就啱 賣返15m

修仔兩個姓禾嘅都好好波

Nelson b

唔反山了

你條仆街反山大頭目😒認撚住你

起碼會推郁個波
成隊阿無乜幾個會做

巴丁

巴丁 羊 Nelson
拿卡
埃 C8
T囝 包皮 大爆 蘇9
Leno
咁樣有無得諗

屌你老母啦 個個都解約

有羊就無得諗

Saka 巴丁 nelson
拿

有冇link睇陣間u21

有冇link可以睇U21

有冇u21 link

好好多

我都想睇
有巴丁

好似冇link

無link點j巴丁

之後會唔會出返j華

唔太知 佢好似有時有出有時冇

u23搵保特帶 都輸左9成

得幅圖睇下屌奶星

比能左錢睇

rich son
踢成點 有無文字報告

巴丁唔算多波踢
照舊前場逼搶都搶到幾下

之後重建核心

Ching我記得你係同路人

Azeez左邊出比 巴丁小禁區header
差d

多謝巴打文字報告

azeez fm都似可以成材

得意狗咁夜唔訓

Saliba用波睇落真係唔錯
雖然冇乜壓力

另外cirjan幾有球味

1001懷念爺爺ok?

saliba應該起碼好過浩狗

巴丁打返起可能救到牙達

前場青春風暴好過靠班廢老
最多要拿狗打攻中 60分鐘連屌幾球然後換走拿狗搵件中堅返黎泊巴士等完場

【小組賽全勝容撚易】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLVI

1001